年經 fifa19 邊一隊最尾機

我先祖

有c朗個隊

暴聯屈到喊
馬斯亞，拉舒福特，山神 - 又扭得又跑得
盧卡古 - 身位屈到喊又好撞
普巴 - 扭傳盤射樣樣勁
馬迪 - 第一防中又高又好頂
細緊，拜利 - 世一世二中堅
迪基亞 - 神龍

有球皇連加特其他隊已經無討論嘅空間

皇馬

呢樣真
今集FIFA連加特轉左做CAM真係樣樣勁
控傳盤扭射差不多全部Top rating

ching搞笑?!

利物浦較防守/完全防守，打反擊夠快

皇馬
ramos varane 古圖
全game最top鐵3角
前場bale唔使講

係個中場弱D 唔夠搶

要幾可悲先要日晚嘟住一隊廢隊
然後fifa個位好似話對球員rating冇影響

巴黎 曼城 利記

PSG 最聯 祖

應該psg
前面冇一隊夠勁
中間ok可接受
後面d rating又係勁，係閘未到最屈
高壓咁踢再反擊就ok

熱狗